慎入！今早的吐物～～～

我大感冒完的產物

感冒會咁嘅咩

肺結核

好pink想奶

下，巴打照下肺好wor

大感冒？
你去睇睇醫生好喎

巴打仲有咩心願未了？

咁似長腳蟹刺身

武肺

我晽唔係，武肺應該不會吐血嗎？我現在又無發燒，日日正常返工放工喎